\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Geburtstagslied}
\index[in]{Seht, die Leute}
\index[vw]{Autoren!fotler!Geburtstagslied}
\index[vw]{Autoren!fotler!Seht, die Leute}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Geburtstagslied}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Seht, die Leute}

\beginsong{Geburtstagslied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/sehtdieleute}

\beginverse
2. Plötzlich k\chord{a}ommt ein Hubschrauber und her\chord{E}aus steigt ein Zaub'rer, \\
zeigt den Film ''Pippi geht auf die W\chord{a}alz''. \\
Zum Geb\chord{A}urtst\chord{A^7}ag, da wünscht er mir viel Gl\chord{d}ück und wie immer \\
schenkt er m\chord{a}ir eine T\chord{E}onne voll \chord{a}Eis. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. Ich hab h\chord{a}eute Geburtstag, alle k\chord{E}ommen am Sonntag, \\
fröhlich lärmen sie im Haus her\chord{a}um. \\
Und sie t\chord{A}anz\chord{A^7}en und singen, dass die W\chord{d}ände mitschwingen \\
und zerst\chord{a}ören mein \chord{E}Aquari\chord{a}um. \\
Ref.: Oh, wie sie r\chord{E}auchen und sie vers\chord{a}auen \\
\ \ \ \ \ \ \ den Teppich, d\chord{G}er ganz neu noch w\chord{C}ar. \\
\ \ \ \ \ \ \ /: Ach, wie g\chord{d}ut hat man Geb\chord{a}urtstag nur einm\chord{d}al \chord{E^7}im J\chord{A^7/a}ahr. :/ \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	Die letzte Strophe entstammt studentischen Kreisen.
\end{small}
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: aus einem russischen Kinderlied\\
Übersetzung ins Deutsche: fotler (Erik Schellhorn)\\
FA: 183 FU: Nr. 12 GB: 208 LB: 278 MO: 157 TS: 460
\end{angaben}
